<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on La Bitácora de Viaje de Bernardo Espinoza </title>
    <link>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on La Bitácora de Viaje de Bernardo Espinoza </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Git Básico</title>
      <link>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/git_b%C3%A1sico/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/git_b%C3%A1sico/</guid>
      <description>¿Que es Git? 🤖 Git es un sistema de control de versiones, sus siglas en ingles (VCS)
¿Ques es un Control de Versiones? Un control de versiones es un sistema que va registrando los cambios realizados ya sea en un archivo o un conjunto de archivos a lo largo del tiempo de tal manera que se puedan recuperar las versiones especificas más delante de ser necesario.
 Nota: Git y GitHub no es lo mismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi Travesia por Launchx</title>
      <link>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola! amigos, el contenido que se muestra a continuación es una breve historia con respecto a este gran viaje que he comenzado para aprender a programar. Desde el inicio tenía una gran expectativa en este programa ya que es de innovaccion, gracias a ellos logre mi primera certificación de Azure AZ-900 y no podía dejar pasar esta gran oportunidad. Desde que tenía 16 años me ha gustado la tecnología y saber que puedo lograr un montón de cosas con ello, pero por circunstancias de la vida lo había dejado a un lado a estas alturas de mi vida quise volver a retomarlo, pero no sabía por dónde comenzar, y bum!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador</title>
      <link>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
La cultura de un desarrolador en software considero que es:
 Tener una escucha activa. Organización. Ser curiosos Seguridad en el diseño y desarrollo. Honestidad Constancia y perseverancia.  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
