<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on La Bit치cora de Viaje de Bernardo Espinoza </title>
    <link>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on La Bit치cora de Viaje de Bernardo Espinoza </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Git B치sico</title>
      <link>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/git_b%C3%A1sico/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/git_b%C3%A1sico/</guid>
      <description>Hey! Este es el contenido del nuevo post, borra esto y llena tu contenido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi Travesia por Launchx</title>
      <link>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>춰Hola! amigos, el contenido que se muestra a continuaci칩n es una breve historia con respecto a este gran viaje que he comenzado para aprender a programar. Desde el inicio ten칤a una gran expectativa en este programa ya que es de innovaccion, gracias a ellos logre mi primera certificaci칩n de Azure AZ-900 y no pod칤a dejar pasar esta gran oportunidad. Desde que ten칤a 16 a침os me ha gustado la tecnolog칤a y saber que puedo lograr un mont칩n de cosas con ello, pero por circunstancias de la vida lo hab칤a dejado a un lado a estas alturas de mi vida quise volver a retomarlo, pero no sab칤a por d칩nde comenzar, y bum!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador</title>
      <link>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
La cultura de un desarrolador en software considero que es:
 Tener una escucha activa. Organizaci칩n. Ser curiosos Seguridad en el dise침o y desarrollo. Honestidad Constancia y perseverancia.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bernardoespinoza02.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Quien Soy 춰Hola! Mi nombre es Bernardo Espinoza. 游뱔
 Soy una persona alegre. Soy amante de las melodias en violin. Soy una persona comprometida con mis valores.
 Tengo 33 a침os, soy ingeniero en comunicaciones y electronica, egresadao del Instituto Politecnico Nacional, tengo la especialidad de electr칩nica. Actualmente estoy residiendo en el EDO. MEX., dentro de las cosas que gusta es el andar en bicicleta, y estoy pensando en comenzar a andar en motociclieta, me gusta el practicar violin.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
